====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ce taux serait , comme il l ' est aujourd ' hui dans les villes des pays à haut pouvoir d ' achat (Scandinavie , États-Unis) , de l ' ordre de 5 à 5 , 5 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

